[重Post] 甚麼都沒有 甚麼都擁有

呢個世界就係咁玄
沒有甚麼是值得擁有 沒有甚麼值得失去
只需要真心的愛
這就是真理